原來利記d人都幾茅

好少睇利記，不過次次睇親發覺d人個勢都去盡唔收腳
仲以為利記係daddy教

去盡無悔

原來
佢地用呢招配合var+球證戰術嗰時你睇波未

dirty work的事
能說是茅麼？

Mane

係佢旁邊既對手攻擊球員小心身體啦

上次打熱狗老孫個球輕微offside唔睇var